deliveroo 首乜撚野歌

淨係聽到户户送個字
根住完全聽唔到唱乜
之後聽到個女人係度笑
最撚柒煩就係個女人笑聲
我屌你老母

煩撚到嘔 第一次聽以為係求其搵個白卡唱

唔搵班阿叉跳嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟打打打 你咪偷笑囉

我寧願睇牙叉

難聽先有人留意既心態

而家有人出post 討論已經夠殺。

Serenni 條八婆唱 好撚造作

係囉，真係好撚造作，又煩
搞到你忍唔住要出post畀noise佢
一陣講講下人哋真係變咗代言人點算
日日都要聽到佢把聲

最後果句onL9

作果個係咪低能架
咩叫「哈哈哈哈」？
香港而家有咩好笑呀？

仲衰過教會歌

嗰首都大校歌嚟

我都覺好難聽